切雞飯>>>海南雞飯

一個切雞飯我當二十五蚊，晚市叫個海南雞飯至少都double啦
除左個黃油飯好食少少之外，海南雞飯憑咩收咁貴？！
海南雞 係雞係公廁！

廚房d阿姐啜甩d骨唔使人工呀？

鹽焗雞 完勝

食切雞不如食油雞好過。
其實切雞有咩好食?又淡又無味

係，陣臭雞味好難頂

切雞又好油雞又好
淨係兜薑蓉已經屌打成碟垃圾海南雞飯

油雞

啱！重點係海南雞飯憑咩賣到咁貴！

切雞飯 油雞飯

炸雞先係最好食

我都係食薑蓉 就夠

切雞完勝